天下起雨了

我的心開始想您了。

其實無時無刻都掛住您

夠鐘食藥

你識條鐵咩

夠鐘食飯

天光了。我的心開始想你了。

人是不快樂

滴下的眼淚已停不住了。